女朋友同老母, 推邊個落水先?

救邊個就聽得多, 今次玩推邊個落水先.

一齊分享下平時女朋友/老母既惡行

why not both?
兩個都係臭雞

女朋友=正評
老母=負評

推你先

你問推邊個去做雞會唔會多人答d

點都係女朋友?

自己跳落去先

兩個都推唔出

點解

推佢部電話落水

第一個推你老母

因為女人特別麻煩

自己游走

唔識游水

現實：
屌你老味 ，忍夠你2條息閪啦，
我頂鳩你地唔撚順，我跳落去你地滿意啦

推女朋友老母

會結唔到婚